［bam］我決定要自爆龜頭照

一路好走

以爲自己碌賓周生到成隻龜咁就唔洗bam？

以為有性病就冇事? Bam

我嘅龜頭靚唔靚